緊急！AO聲稱 有黑社會將會襲擊前線

推！

Fake news, 垃圾ao係777台底偷聽咩

打囉
解放軍都未驚過驚你班黑社會

鬥打

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

全球最大既黑社會

黎囉 挑起大家既情緒 打警察都會落力d

依家仲驚乜撚老黑

寧可信其有 不可信其無
冇叫大家推 叫大家準備好！

冇叫大家散*

解放軍都未驚

義士本來就係守護香港，除暴安良，
已經為黑匪準備好長身大索帶。

一班Ao 你老母 又冇錄音又冇片

你話射核彈都得

戇撚柒尻

721見啦 屌你老母 AO

弱智都叫AO

黎既話第日立即光復